東京有邊間燒肉/壽司拉麵推介？

價錢合理ok

壽司大
價錢好合理

排到仆街
是但入一間都得啦